Kogokonna kohus pandis Karaski moisa Rentniko Peter Koot man Tannil Troon palka 8 R. kinni tema wõlgnewa wallamakso ja muu wõlgo tasumises.
P. Koot lubas seda kohto kätte wälja maksa.
/Kohto meeste all kirjad/
Kirjotaja A. Muhle [allkiri]
